有咩慘得過坐巴士時急屎

仲有幾個站

有，塞车嗰陣急屎

坐巴士急尿..

呢個都慘

忍左好耐屎，一柯果下仲爽過射精

撐住

唉，我宜加有燈位都覺得好耐

坐長途巴士急屎

加上左屯公大塞車

世紀大戰 搭車忍屎定忍尿辛苦啲

我諗我山洪暴發，岩岩食完雞煲唔知係咪太油

其實應該尿難d,一放鬆少少就收唔到制

慢慢咁放走啲屁會舒服啲

做巴士司機嘅咪大L鑊

放完冇得再放

肚屙個種急係放鬆少少都玩完

試過 以為係屁 一放就

咁用手係個肚上面係咁向下掃，都會幫你頂多陣

係車度瀨屎

識唔識打字？
呀唔係 識唔識寫字？

搞肚痛個隻急屎

仲要係褲浪跌兩舊出黎。。。
再俾人用奇怪既眼光望住

我明呀，我真係明
之前連續2日係長途巴肚痛... 仲要係高速公路
驚到我心都慌埋 我依加唔敢搭巴士啦

呢個我都試過，以前有一次驚到要帶m巾